{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005260",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 미즈 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の際、チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。 追加で知っておくべき事項は客室料金は2名基準で策定されており、追加人数がいる場合には費用が追加で発生します。 特殊客室であるパーティールームなどの場合は、実際に入室する人数を確認した上で予約を行う必要があります。 未成年者の場合は、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進めてください。 もし未成年者が一緒に予約をして発生した入室拒否に対してはキャンセルや払い戻しができません。 しかし、大人同士でも一緒に宿泊される場合は男女同室での宿泊は不可能です。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理となります。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約の際には、平日/週末/貸室/宿泊によって1万ウォンの割引特典を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、費用はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には費用が追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなど特殊客室の場合、実際に入室する人数は確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、実際に入室する人数を確認した上で予約を行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が一緒に予約をして入室拒否された場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者が一緒に予約をして入室拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "大人同士でも男女同室で宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "大人同士でも男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理となります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が随時変更される可能性がありますが、変更による不利益はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますが、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約の際、特典を受けることができますか？",
            "answer": "予約の際には、平日/週末/貸室/宿泊によって1万ウォンの割引特典を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 479
    }
}